{
  "id_query": "21441294",
  "total": 19134,
  "total_current": 200,
  "max_score": 85.09527,
  "origin_question": "Cho mình hỏi ip của mình thỉnh thoảng đơ cảm ứng ko vuốt được phải tắt phím nguồn bật lên lại đã có ảnh hưởng j ko",
  "hits": [
    {
      "score": 34.944828,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6 giờ cứ thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng.khóa màn hình bật lại thì lại được,như vậy có phải hỏng cảm ứng không hay bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.82183,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí,mình dùng iphone6 mình vừa nâng cấp lên 11.4.1,giờ dùng thỉnh thoảng bị đơ ko cảm ứng dc,giờ phải làm sao hả shop?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.508507,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.065868,
      "id": "28957925",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng máy kaij bao cập nhật ios 11.4.1. E cũng phân vân ko biêt có lên hay ko. Ip 6 thường thôi lên có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng phiên bản iOS 11 thì có thể cập nhật lên phiên bản iOS 11.4.1 để máy hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.023643,
      "id": "21635619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mình khi nghe nhạc hay xem phim ko có tiếng , phải tắt nguồn đi bật lại mới đk . Vậy máy mình có phải lỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.918617,
      "id": "30591341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em thỉnh thoảng lại mất cảm ứng ạ. Em phải tắt khởi động lại mới có thể sử dụng tiếp !!",
      "answer": "Chào chị , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không chị nhé.  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.06051,
      "id": "31746526",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tí đc k ạ? máy của mình dạo này nó cứ bị đơ màn hình không vuốt được í. cứ phải tắt màn hình xong bật lại mới không bị đơ nữa, mình bị rơi máy hai lần, có phải màn hình sắp hỏng k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.64693,
      "id": "20440390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,iphone 6 thay cảm ứng có ảnh hưởng j tới nút home dùng dấu vân tay không ak",
      "answer": "Chào bạn,Cảm ứng và nút home hay cảm biến vân tay của máy là 2 phần riêng nên không ảnh hưởng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.426075,
      "id": "25885274",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị bong màn hình và thỉnh thoảng bị đơ không cảm ứng được  . Đem ra tgdd sửa dk không ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy của anh mua tại siêu thị bên em thì anh mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị để bên em kiểm tra và chuyển lên hãng sửa chữa nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.374962,
      "id": "21654627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, đt tự động tắt nguồn và mở nguồn lại vẫn kg lên. Mong được giúp",
      "answer": "Chào chị NgọcVâng trường hợp này chị kiểm tra giúp em nhấn giữ đồng thời Nguồn và Home trong khoảng 15s xem máy có khởi động lên không ạ. Nếu vẫn chưa lên chị cắm sạc khoảng 30 phút sau và bật nguồn lại chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.95139,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.947771,
      "id": "20633073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cái đt của mình thỉnh thoảng nó hiện lên iPhone của bạn chưa được sao lưu là sao nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do bạn tắt phần Sao lưu trong iCloud bạn nhé. Bạn vào cài đặt > chọn vào hình đại diện > chọn iCloud > bật phần sao lưu lên là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.664555,
      "id": "22023122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách tắt âm phím số trên ip6, mình nâng cấp lên IOS11 âm phím số rất to, nghe rất khó chịu mà mình tìm đủ cách ko tắt được, thanks đã tư vấn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt > Âm thanh > Âm bàn phím > Tắt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.36605,
      "id": "29407458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin ko ạ có ảnh hưởng gì đến máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật chế độ đó khi sạc Pin thì vẫn không ảnh hưởng gì , nếu bạn không sử dụng thì bạn nên tắt chế độ đó lúc sạc Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.077572,
      "id": "18245150",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi dùng apdter 2A sạc iphone 6 có ảnh hưởng j ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Anh vẫn có thể sử dụng adapter 2A để sạc cho sản phẩm vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.933239,
      "id": "24892720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 xài bộ sạc của ip 6plus có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì việc này không ảnh hưởng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.791674,
      "id": "22908526",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy của e hơi nóng liệu có ảnh hưởng j ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng, game  nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.550797,
      "id": "26664390",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc,Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử cắm sạc khoảng 30 phút cho máy sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.492,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.413357,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.072554,
      "id": "22187434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của em hay bị bật dữ liệu di động không lên. Phải tắt nguồn mở lại thì mới bật dữ liệu được. Em IOS 10.3.3. QTV cho hỏi đây phải lỗi phần cứng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tháo sim ra vệ sinh sim và lắp sim lại hoặc sử dụng sim của nhà mạng khác có 3G mạnh và ổn định hơn xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.535496,
      "id": "24831605",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Ip 6 32G dùng dược 1 tháng . Giờ thỉnh thoảng vào Facebook thì máy khởi động lại. Cho mình hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.104183,
      "id": "21722296",
      "field_search": "question",
      "question": "Em luôn tắt nguồn máy khi đi ngủ và mở lại vào hôm sao..vay co ảnh hưởng j đến máy k qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.09461,
      "id": "31783069",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình nút dữ liệu di động bị đơ ko dùng đã là bị j",
      "answer": "@Bảo: Với ko đc iCloud trong setting",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.94948,
      "id": "27788706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bật chế độ nguồn điện pin thấm sẽ không tắt luôn .cho dù pin vẫn còn rất nhìu .thì có tác dụng gì.và có ảnh hưởng gì kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với cách sử dụng bạn đề cập, thì không ảnh hưởng đến máy. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Tính năng nguồn điện thấp sẽ giúp iPhone tắt các hoạt đồng nền ứng dụng, tắt các tính năng tự sao lưu,...giúp máy tiết kiệm Pin hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.698439,
      "id": "22340714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm nhằm giữ phím home+ nguồn rồi máy bị khỏi động lại như vậy có ảnh hưởng gì máy K QTV",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, đây là khả năng reset khẩn cấp nếu máy bị đơ hay đứng ạ, chị có thể dùng tính năng này khi máy không thể cảm ứng được hay bị đứng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.22032,
      "id": "27034176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có để ứng dụng chạy ngầm cũng như đã tắt mạng nhưng thi thoảng vẫn bị vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy của bạn bị lỗi như thế nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.152845,
      "id": "27800285",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán cường lực có ảnh hưởng j cho đt ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu kính cường lực không đảm bảo chất lượng hoặc quá dày có thể làm giảm độ nhạy của cảm ứng ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.087553,
      "id": "21409905",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bật nguồn lên quả táo rồi lại tự tắt là sao Hỗ trợ với ip6",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể cắm sạc vào máy, sau đó nhấn giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy lên lại quả táo cho máy tự khởi động lại xem có khắc phục được không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.009632,
      "id": "29682346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái mũi tên gần %pin để làm gì ạ  Thỉnh thoảng hiện lên rồi lại mất",
      "answer": "Chào chị,Dạ đây là biểu tượng định vị của máy chị nhé. chị tắt định vị ở trên máy đi là sẽ được nha.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.991383,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : đt mình đang dùng mà tự nhiên mất sóng đã tắt máy bật lại mở chế độ máy bay nhưng vẫn không được giờ phải làm thế nào ai?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.972624,
      "id": "27258872",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 có hay bị lỗi vặt ko vậy Ad? Thỉnh thoảng có bị đơ màn hình như Androi ko? Chưa dùng Iphone bao h.",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì không có hệ điều hành nào không bị lỗi vặt và đơ màn hình, tuy nhiên tần suất bị lỗi của máy này rất ít, ít hơn rất nhiều so với Android nên bạn có thể yên tâm chọn mua bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.968653,
      "id": "26381484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu pin trên 50% bật chế độ nguồn điện thấp thì có ảnh hưởng gì tới pin sau này ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn bật chế độ nguồn điện thấp lúc nào cũng được, không ảnh hưởng gì nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.957644,
      "id": "23086387",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi Ip 6 32g mua được 5 tháng, hôm nay máy 70% pin tự động tắt nguồn , treo máy, phải bấm phím nguồn+ home + cắm sạc máy hiện 9% pin, Lỗi này mới bị 1 lần ,mình có nên đem ra bảo hành được hay không? Thanks",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn bị xung đột ứng dụng tạm thời nên treo máy .Bạn khởi động lại là không bị nữa  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.927986,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.920006,
      "id": "19944300",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao camera của em lúc chụp được,lúc nó tối thui kh chụp được vậy,phải tắt nguồn bật lại koaiw chụp lại được,là bị sao ạ !?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dùng và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạ, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.757307,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.719822,
      "id": "19916956",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho mjnh hoi ip 6 có phần mềm tắt nguồn dt phải có mật khẩu không .vídu nếu mjnh mất dt kẻ trộm ko thể tắt nguồn dt cua mình ?",
      "answer": "Chào anh,Với Iphone 6 thì không có phần mềm tắt nguồn không cần nhập mật khẩu đâu anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.70842,
      "id": "25443621",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình dù chỉ đọc báo online thôi cũng hay bị giật lag, nhấn vô không phản hồi, phai bấm phím nguồn rồi mở lại thì máy mới chịu phản hồi nhưng mà lát sau lại đơ tiếp, cứ vậy hoài. Mình đã thử reset restart các kiểu nhưng vẫn không hết. Lúc bị đơ thì chỉ có một số nơi trên màn hình bấm ăn còn 1 số chỗ bấm không ăn, các phím cứng sử dụng được. Mình nghe bảo máy bị lỗi liệt cảm ứng gì đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.695534,
      "id": "27625422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao App store của mình lại không tải được ứng dụng được nữa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được vậy ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.530745,
      "id": "20120883",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi là củ sạc của ip6 sạc cho đt Ip SE có được không . Và có ảnh hưởng máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể dùng củ sạc iPhone 6 sạc cho iPhone SE bình thường bạn nhé, và sẽ không ảnh hưởng gì đâu ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.504705,
      "id": "22559066",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi máy em mới mua được hơn 1 tháng mà loa có lúc nó tự nhiên im  không phát ra tiếng phải tắt nguồn bật lên loa mới lên",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.477274,
      "id": "27060777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là ứng dụng hỗ trợ tạo nhạc nên nếu không sử dụng thì bạn có thể thử chạm và giữ vào icon để gỡ bỏ ứng dụng đi xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.403946,
      "id": "25566003",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy Mình toàn phải Rs lại máy thì mới bình thường có âm trở lại có phải lỗi gì k nhỉ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể lúc đó máy gặp lỗi phần mềm nên bạn khôi phục lại thì đã khắc phục được vấn đề trên, nếu tình trạng này diễn ra không thường xuyên thì bạn không nên lo lắng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.279333,
      "id": "21857743",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của tôi mua ở TGD Đ Tứ Kỳ. Bây giờ thỉnh thoảng tự nhiên máy tắt, tự khởi động lại. Tối nay cũng vậy và lại có thêm hình ảnh này. Xin hỏi nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.183155,
      "id": "27214591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã tắt máy đi khởi động lại vẫn k mở đk 4g mặc dù đã bật",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình liên hệ tổng đài nhà mạng bạn đang sử dụng để các bạn kiểm tra tình trạng sim đã đăng kí gói cước 4G chưa, sim bạn có đang là sim 4G không và có hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.174604,
      "id": "31334842",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi đây là tắt chia sẻ ảnh lên iCloud phải ko ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị chọn phần này là tắt đồng bộ ảnh với iCloud luôn chị nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.151196,
      "id": "18655796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi chít minh đang dùng iphone 6 plus .bây giờ mìh dùng thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng và vết nhèo ở đâtu màn hình là hỏng gì vậy ạ..? Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi cảm ứng rồi ạ , bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.138535,
      "id": "24025976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có dùng bút cảm ứng được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm sử dụng được bút cảm ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.12225,
      "id": "20569577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB của e tự nhiên đang sạc tắt nguồn, e phải ấn cùng lúc phím home với nguồn một hồi mới lên. Cho e hỏi phải lỗi phần cứng hông. E mới mua ngày 13/07/2017 ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể lỗi này có diễn ra thường xuyên không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.073835,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.013666,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.007332,
      "id": "27059898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ứng dụng GarageBand bạn có thể gỡ bỏ cài đặt được và không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé,Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.976257,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.951767,
      "id": "29682263",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái mũi tên gần %pin để làm gì ạ  Thỉnh thoảng hiện lên rồi lại mất",
      "answer": "@Meo: mmmmmmm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.949198,
      "id": "28472577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy ip6 của mình khi bật wifi thì vào messenger thì tự nhiên bị thoát ra nhưng bật 3g thì lại vào đc bình thường mình thử xóa đi tải lại nhiều lần mà vẫn không được cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.918434,
      "id": "27059640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn,Ứng dụng này không quan trọng và nếu không có nhu cầu sử dụng có thể gỡ cài đặt và không ảnh hưởng máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.912607,
      "id": "20088504",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, Cho mình hỏi tại sao máy mình không bật tắt được chức năng khử tiếng ồn trên ip vậy ạ. Nó bị mờ không bật được.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.765776,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e đang dùng ip6 e điện thoại đầy là e bật chế độ nguồn điện thấp để sử dụng thấy họ bảo bật chế độ này lên để dùng đk lâu hơn nhưng e thắc mắc bật chế chế độ này lên trong suốt quá trình sử dụng có ảnh hưởng j đến pin của máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến Pin máy, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.748306,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.73141,
      "id": "24681812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên tgdd có thay màn hình cảm ứng ip 6 không ạ? Cảm ơn tgdd.",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện siêu thị Thegioididong.com chưa kinh doanh màn hình cảm ứng cho iphone 6 chị nhé, chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em chuyển máy lên hãng sữa chữa cho mình chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.68468,
      "id": "19931741",
      "field_search": "question",
      "question": "thỉnh thoảng khóa màn hình rồi nhấn nút Home, nút nguồn mãi mà màn hình khóa vẫn ko sáng, phải chờ 10s sau màn hình khóa mới hiện lên",
      "answer": "Chào ban,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa.Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.660576,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.587854,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 sạc 100% pin bật chế độ nguồn điện thấp sử dụng nếu lặp lại liện tục nhìu lần như vậy ko biết có ảnh hưởng gì đến pin ko QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không ảnh hưởng gì đến pin nhưng máy sẽ bị hạn chế hiệu năng khi bạn bật chế độ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.533796,
      "id": "28854519",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip 6 cũ hôm wa ko sài cũng tụt pin ghê luôn dù mình ko tải ứng dụng cũng ko mở mạng, tắt nguồn mở lên còn tụt ác hơn, trong khi máy ip khác của mình thì ko tụt 1% pin nào là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 15% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 15% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.517122,
      "id": "20692001",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, thỉnh thoảng ip6 của e bị mất tiếng, phải khởi động lại thì mới có tiếng. như vậy là lỗi bình thường  hay sao hả ad",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì theo em sản phẩm anh có lỗi đó  anh nhé. Anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để kĩ thuật bên em kiểm tra và hỗ trợ đồng thời có hướng xử lý giúp mình, và  trong trường hợp máy mình mua tại Thegioididong.com nếu cần thiết bên em sẽ chuyển máy về hãng kiểm tra giúp mình ạ. Vì chỉ có cầm máy trực tiếp thì bên em mới biết được chính xác máy gặp vấn đề gì, và có hướng xử lý triệt để giúp anh được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.504652,
      "id": "19860240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình thỉnh thoảng xoay video mà nó lại xoay có 1 nửa màn hình là sao vậy 😞",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.47369,
      "id": "27691490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e vừa lên ios 11.4 mà cảm biến tắt màn hình lúc nào cũng bật , lấy tay che cảm biến lại là tắt dù k gọi ai , có cách nào tắt k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc vẫn chưa có cách tắt được phần đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.441515,
      "id": "27575352",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua hôm 12,5 ở tgdd Thái Bình, nhưng giờ bàn phím thỉnh thoảng đã bị liệt, nút home cũng lúc hiện lúc không. cho e hỏi nguyên nhân",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.40986,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.347408,
      "id": "18247142",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi máy e dùng cạn sạch dung lượng pin khi cắm vào lại lên 15% Pin k hề bị chai và e đã tắt nguồn đi bật lại nó vẫn v ?",
      "answer": "Chào anh KhánhVâng trường hợp của anh có thể cho bên em thông tin sản phẩm bị lỗi gì vậy ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.324396,
      "id": "18185315",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi IP 6 32g khi màn hình tắt thì có cảm biến dc vân tay k. hay phải bật màn hình sáng thì mới mở khóa dc bằng vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra bạn cần phải bật màn hình sáng mới sử dụng được vân tay bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.067034,
      "id": "29031013",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình tự nhiên mở nhạc không có tiêng mình tắt nguồn mở lại vẫn không có. Phải làm nn ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bấm phím âm lượng bên hông máy xem có tiếng không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.043121,
      "id": "18019775",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao màn hình cảm ứng cứ bị đơ hoài vậy nhỉ? Đã cài đặt lại rồi vẫn bị? Nản !!!",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện em không thể trải nghiệm trực tiếp sản phẩm nên em không biết sản phẩm có lỗi gì ạ. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và chuyển đến cho anh ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.860737,
      "id": "28454982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cập nhật lên ios12 được vậy. Và máy của mình bắt sống rất yếu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang muốn cập nhật IOS 12 chính thức hay beta vậy ạ ? Về điện thoại bắt sóng yếu bạn thử khởi động lại máy và tháo ốp lưng, ốp viền ra xem có tốt hơn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.83927,
      "id": "18384479",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi lúc nào cũng để nguồn điện thấp có ảnh hưởng dì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này không ảnh hưởng tới máy, bạn an tâm nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.830097,
      "id": "29926179",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 6+ lên ios12 mất phím hôm rồi mà mình mò mãi ko thấy . Bạn giúp mình cách lấy phím hôm ảo với .tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.808468,
      "id": "26143451",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho mình hỏi mua máy còn thời gian bảo hành, mà bị đơ cảm và  ứng trên vỏ máy có vết chầy có được chấp nhận bảo hành không????",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên  bên em  kiểm tra và thông tin chi tiết giúp anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.772736,
      "id": "25849813",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị lỗi vân tay đã xóa đặt lại nhưng đặt rất lâu mới được 1 vân tay, đã khởi động máy, xóa Ram bằng tổ hop phím home và nguồn, lau bụi phím home vẫn không ăn thua đặt vân tay khó khăn lại k ăn phải làm sao ạ? Máy mua 11/12/2017",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.706913,
      "id": "18606470",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dưới góc bên trái của iphone 7 plus có biểu tượng ứng dụng chỉ cần vuốt lên để truy cập nhanh ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có phải bạn đang đề cập thanh bật tắt nhanh wifi, chế độ máy bay, ... không ạ, hay bạn đang đề cập mục nào ạ, bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.614141,
      "id": "29589647",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,- Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. - Do chưa có thông tin bạn đang sử dụng iOS nào nên chưa có đánh giá ưu khuyết cụ thể.- Vừa sạc vừa sử dụng sạc dự phòng sẽ giảm tuổi thọ pin và máy.- Rút sạc khi chưa đầy thường xuyên không ảnh hưởng máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.599442,
      "id": "27526064",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phiên bản Mới . Mua đã có ios 11.2 rồi. Ad cho hỏi có ảnh hưởng gì ko",
      "answer": "Chào anh,Em thấy phiên bản mới iphone 6 sử dụng hoàn toàn bình thường máy vẫn chạy mượt nên anh yên tâm về vấn đề này nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.519989,
      "id": "19483684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua điện thoại này hôm 30/4. Về sử dụng thì thấy nếu nhìn góc nghiêng từ phím tắt - ở âm lượng nhìn lên thấy khe sáng từ màn hình. Vậy đt mình có đảm bảo khi sử dụng k? liệu bụi bẩn, hơi nước có vào ảnh hưởng đến mày k? Nếu mình cảm thấy k an tâm thì có được đổi máy mới k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.499329,
      "id": "26532790",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi là con ip6 của em ios 11.3 tại sao no cứ thỉnh thoảng lại khởi động lại vậy ạ. cho em nguyên nhân và cách khắc phục với em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.42719,
      "id": "31387182",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu tắt nguồn iphone trong 5 ngày và bật lên sử dụng trong hai ngày sau đó tiếp tục tắt nguồn 5 ngày thì có bị sao không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh làm như vậy thì cũng không sao nhé, chỉ cần anh sạc đầy pin cho sản phẩm là được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.418581,
      "id": "29589367",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào anh,Việc update có thể được bổ sung các tính năng mới và sửa lỗi, bổ sung bảo mật nên nếu anh thích thì anh có thể nâng cấp không có vấn đề gì. Tuy nhiên nếu anh cảm thấy phiên bản hiện tại dùng ổn định và không bị lỗi gì thì anh có thể giữ lại để dùng cũng được anh nhé. anh vừa sạc vừa dùng lâu ngày thì điện thoại sẽ nhanh chai, anh sạc chưa đầy mà ngắt sạc và sạc lại thì không ảnh hưởng gì ạ.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.373726,
      "id": "26520633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao tắt âm chụp ảnh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía lưng máy là tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.32671,
      "id": "22521372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình của nó bị hư cảm ứng lúc được lúc không thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.317984,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.304495,
      "id": "17685295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc 500 nghìn để mua iphone 6 32gb nhưng vừa nãy mình lỡ đặt hàng lại thì có ảnh hưởng gì đến khoản mình đã đặt cọc trước đó không?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Dạ trường hợp này thì chị yên tâm không ảnh hưởng gì hết chị nha, nên chị yên tâm chị nhé.Xin được thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.29033,
      "id": "17825640",
      "field_search": "question",
      "question": "minh tắt nguồn rồi sạc là máy tự bật lại , nhưng cắm sạc rồi thì tắt đc nguồn nhưng ko thấy báo là đang sạc cũng ko hiển thì j cả , Qtv kiểm tra xem đây la mặc định của máy hay la do lỗi j ah , mong qtv tư vấn sớm thankyou . Ip6 32G nhé",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là mặc định của máy chứ máy không bị lỗi nên bạn có thể yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.282928,
      "id": "27454518",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình đang ios 11.2.1 nâng lên 11.3.1 cólỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3.1 tương đối ổn định, nên bạn có thể cập nhật lên nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.250385,
      "id": "28097847",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình đien thoại iphone 6 32gb của mình mới mua đc hơn 1 tháng. Đêm vừa rồi để dưới đất bị cốc nước đổ vào mà hơn 1 tiếng sau mình mới biết. Mình đã tắt nguồn sau đó bật điện thoại lên thấy vẫn sử dụng được bình thường. Liệu sau điện thọaj của mình có vấn đề gì hay không? Mình có nên mang điện thoại đi kiểm tra, bảo hành không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Mình tư vấn bạn nên liên hệ trung tâm bảo hành Apple để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác cũng như hướng hỗ trợ cho bạn (nếu có vấn đề) bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.24169,
      "id": "21497081",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiếc iPhone 6 bản 32g của mình mới mua được 4 tháng cũng chưa rơi rớt, móp méo j vậy mà 2 hôm nay nó cứ tự tắt nguồn rồi khởi động lại. Vậy đt của mình đang bị lỗi j? Cách khắc phục nó ra sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.235506,
      "id": "23227869",
      "field_search": "question",
      "question": "Âm bàn phím số khi gọi của mình nó cứ kêu khi bấm. Mình đã cài đặt tắt âm các kiểu rồi mà lo được . Có phải có lỗi phần mềm gì đó lo vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên cạnh trái của máy xem còn âm đó nữa không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.22346,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ip 6 của mình sao ko kết nối đk app store vậy, trong khi các ứng dụng khác đều vào đk. Mình đã up lên ios 11 giờ bị lỗi nhìu quá. Ad có cách nào giúp mình với . Tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.195274,
      "id": "17615649",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi là mình đã cọc 500k, nhưng k muốn lấy máy thì có lấy lại được tiền cọc không? cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ nếu mình đã cọc và không muốn lấy máy thì bên em sẽ trả cọc lại cho mình ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.194712,
      "id": "29800002",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua iphone 6 nhưng vẫn đang dùng ios 10 , bây giờ mình muốn nâng cấp lên ios 11.3 có được không ạ . Và chơi game có bị ảnh hưởng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 này không cập nhật IOS 11.3 được mà sẽ cập nhật lên IOS cao nhất hiện tai là 11.4.1 ạ. Và khi cập nhật IOS 11.4.1 máy vẫn sử dụng được mượt và ổn đinh anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.163626,
      "id": "28189903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi chơi nhiều game như liên quân có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến máy, tuy nhiên nếu bạn chơi nhiều và sạc Pin liên tục cường độ nhiều trong ngày, đôi khi vừa sạc vừa chơi thì sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.93121,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.908075,
      "id": "28166280",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em dùng là 6plus được gần 1 năm. Bị lỗi cảm ứng do màn hình như sau : có vệt đen góc trên màn hình và đơ cảm ứng phải bấm nút nguồn vài lần. Em phải thay màn hình hay làm thế nào anh chị tư vấn giúp",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.896837,
      "id": "21361247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là điện thoại em đang sạc rồi tự nhiên tắt nguồn một hồi mới mở lên được, mới sạc có 1 tí mà đã lên tận 80%",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng bạn gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Bạn có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy hết pin và tắt nguồn, sau đó bạn sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi kiểm tra xem lỗi này có hết không bạn nhé. Khi sạc bạn nên để máy tắt nguồn để dung lượng pin sạc được chính xác nhất nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.8502,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.809418,
      "id": "19751654",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng cắm sạc máy lại hiện: bạn chưa sao lưu..vv.. V phải làm s ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên tài khoản iCloud nên máy thông báo để bạn sao lưu và bạn có thể kết nối mạng wifi ổn định sau đó vào Cài đặt > Tên thiết bị của bạn (mục đầu tiên) > iCloud > Bật sao lưu ở các mục lên để sao lưu nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.800406,
      "id": "25700080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng ip5s mà bị thay màn hình rồi,dùng đc thời gian máy cứ bị đơ ko bấm hay cảm ứng gì đc.cho hỏi nguyên nhân vì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thay màn hình ở các cửa hàng ngoài hay sao vậy, nếu vậy thì có thể khi thay màn hình thì máy có ảnh hưởng làm xảy ra tình trạng này bạn nha, bạn mang máy tới lại nơi đã thay thế màn hình máy để được hỗ trợ kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.784727,
      "id": "29747695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E tải ứng dụng Grageband về sao đang tải giữa chừng ko tải được nữa ạ, khi e vào các ứng dụng khác cũng ko được luôn Facebook, App Store,. Tắt nguồn khởi động lại thì vào lại được cho e hỏi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.783195,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài ứng dụng battery California nó có gây ảnh hưởng tới máy không. Ứng dụng giúp máy không bị pin ảo",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là mình kiểm tra thì không thấy có ứng dụng  battery California bạn nhé, bạn vui lòng kiểm tra lại tên ứng dụng xem sao nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.755945,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng sạc ipad sạc cho iphone 6 thì có sao không, có ảnh hưởng gì không, có hư cảm ứng, pin gi khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sạc iPad về lý thuyết theo mình nghĩ vẫn có thể sạc được cho máy iPhone, nhưng về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần bạn nhé, do nguồn ra là hơi cao ạ; phần cảm ứng cũng có thể ảnh hường, làm loạn cảm ứng bạn nhé; theo mình bạn nên dùng sạc đúng theo của iPhone bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.709179,
      "id": "20227511",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip6 32g. Mình cập nhật phần mềm lên 10.3.2. Máy đôi lúc tự khởi động lại và đơ máy lắm. Bây giờ mình muốn cập nhật lại 10.3.1 được k ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại máy chủ Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp lại về IOS 10.3.1 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.665426,
      "id": "18279081",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của em làm sao mà chưa sạc đầy đã báo đầy pin  với giắc cắm tai nghe cắm vào Ko nghe được tắt máy mới khởi động lai mới nghe dk với thỉnh thoảng nó mất sóng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kết nối điện thoại với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên bạn nhé.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên điện thoại của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud bạn nhé.- Nếu máy có jailbreak thì bạn nên xóa jailbreak trước khi restore để tránh lỗi phát sinh bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.651724,
      "id": "21611783",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone của mình bị đơ màn hình lúc được lúc không?? Mik rất bực bội",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.54361,
      "id": "27405616",
      "field_search": "question",
      "question": "Cam thường trước và sau của Ip hay bị đổi chiều hướng ảnh là do thiết kế của máy đúng k bạn ? Tiện Cho mình hỏi dòng Samsung có bị như vậy không ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Camera trước của điện thoại iPhone chụp bị ngược là tính năng mặc định của máy nhé. Với máy Samsung cũng có tình trạng như vậy, nhưng điện thoại Samsung thì có thể điều chỉnh lại được nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.51055,
      "id": "21558008",
      "field_search": "question",
      "question": "Add giúp mình với, IP 6 của mình lắp sim mobifone dùng bình thường gọi đi gọi đến, tự nhiên người khác gọi cho mình toàn thuê bao trong khi sóng vẫn có và mình thực hiện cuộc gọi đi vẫn được. mình đã thử lắp sim viettel sang máy iphone và dùng bình thường ko vấn đề gì, sau đó mình lại lắp thử sim mobi sang thì vẫn ko được, mình đã tắt nguồn khởi động lại máy vẫn ko được. Sim mobi mình lắp sang máy khác vẫn dùng ok. vậy là lỗi gì add nhỉ. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> không làm phiền (biểu tượng hình mặt trăng) > kiểm tra xem nếu đang bật thì tắt đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.498571,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.48703,
      "id": "30304097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cài Touch ID được vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin khi anh cài đặt Touch ID thì máy báo lỗi gì để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.482145,
      "id": "20777971",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32gb được 2 tháng nhưng đã cập nhật lên ios 11 beta. Giờ mình ko có nhu cầu nữa thì có trả lại được ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình tham khảo hướng dẫn cách hạ cấp IOS bạn nha.Chúc bạn thành công!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.441788,
      "id": "22094364",
      "field_search": "question",
      "question": "Phím  hôm  Vật  lí  hay cảm  ứng  vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại phím home trên iPhone 6 là vật lí anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.406923,
      "id": "30859315",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi ip 6 ios 11.4.1 khi mô bật màn hình là 30% khi màn hình tắt mk bật Lên còn 23% là sao zay ah mà đã tắt những ưd vs đồng bộ...shop",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng anh gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Nên anh có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy còn khoảng 5% pin và tắt nguồn, sau đó anh sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi khởi động máy lên, kiểm tra xem lỗi này có hết không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.378204,
      "id": "18683497",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sao khi coppy danh bạ ra dùng mà 1 vài sdt hiện tên còn lại ko hiện tên,mình đã tắt âm lượng bàn phím rồi mà khi bấm sdt vẫn có tiếng....",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn đã chép danh bạ ra máy từ sim hay từ icloud vậy ạ, trường hợp khi nhập bàn phím số trên máy bạn thử khởi động lại máy sau đó thao tác giảm âm lượng lại lần nữa xem có mất tiếng chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.357197,
      "id": "23702568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi htc one e8 muốn tắt nguồn ,rồi hẹn giờ khởi động lại thì làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Rất tiếc là điện thoại HTC one e8 không hỗ trợ tắt nguồn rồi hẹn giờ khởi động lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31334,
      "id": "24647146",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. QTV ơi máy ip 6 64g của mình thực hiện cuộc gọi video trong ứng dụng Zalo với messenger thì bên kia ko nhận dc tín hiệu âm thanh. Mình đã cho ứng dụng truy cập micro, đặt lại cài đặt vẫn ko dc. Chơi game cũng bị. Mình đã cập nhật ứng dụng bản mới nhất r. Ad giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử thực hiện cuộc gọi và chọn loa trong và loa ngoài để thử lại xem có được không ban nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.295538,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu,Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì phần cứng máy có vấn đề rồi ạ, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.294155,
      "id": "30111247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi , có thể dùng củ sạc và cáp sạc của iphone 6 để sạc cho iphone 5s được không? có bị ảnh hưởng đến máy iphone 5s không?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTheo em thấy thì anh có thể cắm sạc bình thường, máy không bị ảnh hưởng anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.274494,
      "id": "24764848",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 của mình có hiện tượng tự sập nguồn vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.263666,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi khi sạc pin lúc đầu ko sao mà đến lúc 80-90% pin tư nhiên lại nóng là sao vậy ạ. Có ảnh hưởng j đến máy ko.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.201033,
      "id": "30229343",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip mình mua hồi tháng 3 giừ bị đơ phải lm sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.175745,
      "id": "19836385",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi Mình có đặt nhập sai mật khẩu 10 lần thì xoá hết dữ liệu trong máy nếu vậy icloud của mình có còn ko vậy và có ảnh hưởng gì đến máy ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó thì tài khoản và mật khẩu iCloud nếu bạn nhớ thì vẫn còn , máy vẫn bình thường không ảnh hưởng gì ạ , chỉ có dữ liệu trên máy sẽ bị xoa hết bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.136967,
      "id": "32067054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6   của mình bị chai bin rồi..  mau hết bin và tắt nguồn hoài.  Giờ mình muống thay bin mà ko biết giá cã ntn.   Mình mua Iphone 6  tại tgdd",
      "answer": "Chào anh Nếu anh mua máy tại Thegioididong sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng thay , sửa chữa và báo giá sau nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.087488,
      "id": "18143439",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO e hỏi e đặt lại iphone thì có ảnh hưởng gì máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi đặt lại điện thoại (khôi phục cài đặt gốc trên máy) thì sẽ đưa máy về trạng thái lúc mới mua giúp máy chạy nhanh hơn nhưng lưu ý dữ liệu và ứng dụng trên máy sẽ mất hết, nếu máy đã Jailbreak thì sẽ bị treo máy và nếu bạn đã đăng nhập iCloud trên điện thoại bật Find My iPhone và quên mật khẩu thì điện thoại của bạn sẽ bị khóa icloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.081781,
      "id": "20468427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách từ chối cuộc gọi trên ip6 khi máy đang khoá, cách tắt âm phím số khi bấm số để gọi( mình vào cài đặt,vào âm bàn phím tắt rồi mà ko đươc), thanks",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi máy đang khóa bạn nhấn nút Nguồn để từ chối cuộc gọi bạn nhé. Bạn cần gạt công tắc tắt âm bên hông trái của máy xuống thì mới tắt âm phím số được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.072897,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.062819,
      "id": "27720654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Iphone 6 của mình bị loạn cảm ứng. Mình phát hiện màn hình điện thoại bị hở. Không biết có phải lỗi là vì hở màn hình không và TGDĐ có thể dùng keo chuyên dụng để dán màn hình được không?",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra đó ạ. Hãng sẽ thông báo trực tiếp cho chị thời gian và chi phí sửa chữa. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.060163,
      "id": "29907422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thỉnh thoảng vân tay không phản hồi là sao nhỉ ad. Bình thường vẫn dùng được đôi khi coi như liệt luôn rồi lại được. Restore không hết",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.056936,
      "id": "21994191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mình bị vệt trắng trên màn hình ntn là bị j vậy ạ, cảm ứng vẫn rất tốt",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì theo như hình ảnh bạn cung cấp mình không thấy vệt trắng mạ bạn đề cập ạ trường hợp này có thể do màn hình trên máy bạn có vần đề với tình trạng này cảm phiền bạn vui lòng dành chút ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.01784,
      "id": "26902128",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi sao đt e bật nguồn lên nó cứ hiện quả táo ở giữa. tắt nguồn cũng k đc. đó là do nguyên nhân nào vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 15 giây xem máy có khởi động lại và trở lại màn hình bình thường được không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.974531,
      "id": "22680340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài chạm màn hình để bật màn hình lên thay vì mình nhấn nút home hay nút nguồn",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không có tính năng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.973928,
      "id": "32007595",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh điện thoại bị sập nguồn mở lại không lên vừa sạc vùa mở nguồn thì hiển thị pin đỏ còn rút sạc thì hiển thị dây sạc bên dưới, em đã để sạc một khoảng thời gian dài cũng không lên. Kết hợp phím home cùng phím nguồn cũng không được. Mong anh trả lời sớm nhất!",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng khắc phục anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.959143,
      "id": "23475883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thỉnh thoảng chấm sóng trên thanh trạng thái của e bị ẩn đi khi vào ứng dụng nào đó. Anh chị có thể giúp e biết nguyên nhân k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.95715,
      "id": "28763724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dung ip 6 sim mình là 4g tại sao bật dữ liệu lên nó vẫn hiện 3G dùng vẫn là 3g",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do khu vực của bạn sóng 4G không ổn định nên máy vẫn hiển thị là 3G bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.948841,
      "id": "19306181",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua mình dán phần lưng phần keo trong có ảnh hưởng gì đến màu của máy không?",
      "answer": "Chào chị Thanh,Việc dán keo trong máy vẫn không ảnh hưởng đến màu máy chị nha! Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.939806,
      "id": "20631520",
      "field_search": "question",
      "question": "ip của e sao cảm ứng hơi chậm z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị tràn RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước:- Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm .- lâu lâu bạn tắt máy khởi động điện thoại lại.Lưu ý: Khi dùng nên thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm để trống RAM hơn giúp máy chạy tốt hơn bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.865889,
      "id": "29526284",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.814709,
      "id": "30289118",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình em lâu lâu bị đơ cảm ứng tát màn bạt lại thì hết cho em hỏi bị lỗi gì ạ ad",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.810358,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.809183,
      "id": "29332330",
      "field_search": "question",
      "question": "mh mua ip 6 32gb đc 4 tháng ở tgdd. mà sao thời gian gần đây nó thỉnh thoảng cứ tự động tắt nguồn và tự khởi động lại. mh đã làm mọi cách như khôi phục lại từ đầu mà vẫn kg đc. mong qtv giúp đỡ. vì mh ở xa tgdd nên kg mang ra để hỏi đc",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật máy lên bản IOS mới nhất rồi thử lại xem sao bạn nhé, khi dùng máy bạn lưu ý tắt hết ứng dụng ngầm thường xuyên để máy chạy mượt và ổn tránh tình trạng này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.750921,
      "id": "21110974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy này ở tgdd q1. Cho mình hỏi sao âm bàn phím ip6 nhỏ vậy. Đưa vào lỗ tai mới nghe. Vs lại có rung bàn phím ko qtv. Tks.",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Vũ: sao ko tl vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.739784,
      "id": "18067340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Số imei xxxx10077987560 có phải của app ko vậy? MìNh có thể dùng cách nào để mở màng hình mà ko cần chạm đến nút home và nút nguồn ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, theo kiểm tra số Imei của bạn thì máy bạn là Iphone 6 do Apple sản xuất. Còn bảo hành đến 31 tháng 3 năm 2018.Còn về việc mở màn hình mà không cần nút nguồn và nút home thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình như bên Android nên chỉ có thể dùng nút home và nút nguồn thôi bạn nha.Thông tin đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.731884,
      "id": "24432636",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi cách mở khoá màn hình bằng cách vuốt màn mình cho ip 6. Phiên bản ios 11.2.1",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn phải nhấn nút Home để vào phần nhập mật khẩu chứ không vuốt mở khóa được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.727686,
      "id": "19777922",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng em cắm sạc máy hiện lên dòng chữ: bạn chưa sao lưu gì đấy...v phải lm s ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy nhắc nhở và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó vào Cài đặt > Thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud > Bật đồng bộ lên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.681824,
      "id": "21255235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??,Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tiếp tục dùng 1 thời gian xem còn bị lại tình trạng này không bạn nhé. Nếu còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.64153,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.628395,
      "id": "22327228",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình sao vào messenger k Dc mình đã tắt máy và khởi động lại vào xoá mes cài lại kuon vào chứ xoay hoài . Còn oppo f3 của mẹ mình vào Dc dùng chung wifii luôn @ bị gì r ah",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.581493,
      "id": "26442202",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, lúc trước mình sử dụng IP 5s mà bây giờ máy hư danh bạ, hình ảnh, ghi chú, nhắc nhở trên máy cũ mình có thể khôi phục ở máy khác như Samsung không hay là phải IP vậy ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.559872,
      "id": "20025559",
      "field_search": "question",
      "question": "A! Tắt nguồn đang sạc pin có lên k ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy tắt nguồn thì sạc sẽ tự khởi động lên bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.517973,
      "id": "19690966",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho mình hỏi, trên iPhone mình lưu ảnh thế nào để khi lỡ máy có hư lỗi mình chuyển sang dùng máy khác vẫn giữ được tất cả hình ảnh mà máy iPhone cũ đã lưu chụp ạ? Xun cảm ơn vì mình đang dùng máy android có thẻ SD nên mình định chuyển sang iPhone mà ko biết làm sao để lưu ảnh trên iPhone mà khi iPhone bị hư chuyển  Sang dùng máy khác vẫn lấy lại được tất cả ảnh,",
      "answer": "Chào bạn, Trên iPhone thì bạn đăng nhập tài khoản iCloud vào máy và mở Thư viện ảnh iCloud và mục đồng bộ ảnh lên là khi có ảnh, máy tự động cập nhật lên icloud cho bạn luôn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.483324,
      "id": "26940259",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1 ip6 cách đây k lâu máy thỉnh thoảng bị lag có đổi đc k ạ thỉnh thoảng thôi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì hiệu năng sẽ giảm đi đôi chút và đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nhẹ bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.48079,
      "id": "29245860",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay màn hình cảm ứng xiaomi mi3 ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm Xiaomi Mi 3 anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện anh có thể mang sản phẩm ra  để hỗ trợ thay cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.459797,
      "id": "25564561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip6 của mình khi tắt chuông rồi mà nó vẫn tự động bật chuông lại là bị lỗi ji ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.448473,
      "id": "24156929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút.. máy của mình bị mất mật khẩu APPle bây giờ phải làm cách nào để lấy lại được..? Thanhk..",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.426165,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.41826,
      "id": "25211825",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi máy em ip6 vào massage từ zalo đa nhiệm qua cái máy nó tắt nguồn mở lại bị z 2 lần e cảm thấy massage có j k ổn v phải lm s ạ máy z có s k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này zalo có thể đã có vấn đề nên bạn thử gỡ bỏ zalo và cài lại sau đí kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.342804,
      "id": "20195167",
      "field_search": "question",
      "question": "Zalo của e thông báo lúc có lúc không? Dù e đã bật cài đặt thông báo. Và vẫn k nghe được tiếng trong ứng dựng memrise và game tuoch k có nhạc nền. Dù e đã khởi động lại máy và cài đặt lại ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể mở ứng dụng zalo, tìm biểu tượng 3 chấm ở góc dưới bên phải- bánh răng cài đặt- cài đặt- tin nhắn và thông báo- bạn kiểm tra các mục tại đây đã bật lên hết chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.319395,
      "id": "28719874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e đang xem youtube nhưng e tắt máy để đứng đậy dắt xe rồi xong cầm điện thoại lên nó tự tắt nguồn rồi bật lại là do pin hay bị gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.311018,
      "id": "29880347",
      "field_search": "question",
      "question": "E sữ dụq còn 85% tắt nguồn mở lại lên 100% un ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu máy anh sử dụng đã lâu thì do máy bị tình trạng Pin ảo anh nha . Anh sử dụng cạn Pin của máy và sạc đầy lại xem còn tình trạng đó nữa không anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.279778,
      "id": "20628529",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua sản hẩm hơn 01 tháng rồi. sáng nay sạc pin thì tự nhiên mất nguồn. ấn nút  bật màn hình mãi không thấy lên. ấn đồng thời 2 nút hoome và bật màn hình mới lên. máy mình bị sao ạ. cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Có thể trong quá trình hoạt động máy bị xung đột phần mềm nên dẫn đến treo máy bạn nha, bạn an tâm sử dụng nè.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.274622,
      "id": "21897545",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đt ip của mình mới mua đc 1 tháng nhưng bị liệt sọc màn hình thì giờ mình phải gửi lên hãng bảo hành hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị mua máy tại Thegioididong.com, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em hỗ trợ chị kiểm tra và chuyển hãng bảo hành ạ! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.207191,
      "id": "26441133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. S đt của e cúp nguồn r khi hết piin. Khi mở nguồn lên lại thì nó mất dấu vân tay ko cài lại đc thì làm s ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.20248,
      "id": "30986521",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muôns mua trả góp có bằng lái với hộ chiếu thay cmnd được không nhỉ. vif mình thấy hộ chiếu có thể thay thế được chứng minh nhân dân. cmnd của mình bị nhòe ảnh đang làm lại",
      "answer": "Chào anh !Dạ anh ơi, anh phải có CMND mới mua trả góp được ạ, công ty tài chính không hỗ trợ dùng hộ chiếu ạ, mong anh thông cảm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.190174,
      "id": "29697212",
      "field_search": "question",
      "question": "Các anh chiị cho em hỏi Sao ip em bây giờ ấn vào video ở youtube là toàn bị đơ màn hình, còn vào ứng dụng khác thì bình thường. Mặc dù đã xoá ứng dụng đi tải lại",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật youtube lên bản mới nhất sau đó thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.189335,
      "id": "31681540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 của mình Sài hơn 1 nam rui ...giờ sạc gần 4 tiếng moi đầy ...Sài đến còn 30 mấy % thì tắt nguồn ...cho hỏi cách khắc phục ....hay pin hư",
      "answer": "Chào anh,Dạ trước hết, anh vui lòng làm theo tương tự hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin máy có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.164743,
      "id": "31647891",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chiếc iphone 6 á mà nó bị j hk biết nó cứ đag chơi tắt nguồn cứ hiện lên quả táo hoài hk tắt mà chỉ khi cắm sạc mới lên màn hình ạ cho e hỏi nó bị j z ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.159233,
      "id": "17722349",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chhuts. mình có đặt coc ở tgdd rồi nhưng mình đã có người tăng máy, mình co lấy lại được cọc ko và thời gian lấy cọc ntn? tk",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể liên hệ trực tiếp tổng đài siêu thị Thegioididong.com 1800.1060 để được hỗ trợ anh tốt nhất nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.138525,
      "id": "20692375",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi ? Mình có con IPHONE SE 16GB ! Mua được khoảng 10 tháng . Mình hay bị như thế này , QTV xác định sơ dùm mình coi là bị gì nhé .  1. Khi Vào vùng mất sóng , lúc ra khỏi vùng mất sóng thì nó cũng mất luôn , ko bắt sóng lại dc ( Phải chuyển chế độ máy bay hay khởi động lại mới hết .  2. Pin còn khoảng 2-3% là bị đơ đơ và tắt nguồn luôn , ít khi thấy xuống tới 1% ( có khi thấy có xuống ) .  3. Pin sạc khoảng 88% là nó ngắt ko sạc nữa . phải rút ra cắm lại nó mới sạc đủ 100%",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với tất cả các sự cố lỗi như thế bạn giúp mình vào phần Cài đặt -> Cài đặt chung -> Đặt lại -> Đặt lại phần cài đặt trong máy sau đó chờ cho máy tiến hành khởi động thiết lập lại trong máy xem có cải thiện và khắc phục được hay không bạn nhé. Lưu ý nếu máy có sử dụng tài khoản icloud bạn nên thoát ra trước khi tiến hành thiết lập bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.125212,
      "id": "27680791",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tự tắt nguồn thì có phải thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu khi bung máy kiểm tra do Pin lỗi thì cần thay Pin bạn nha . Bạn nên mang máy ra nơi bán để kiểm tra chính xác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.114075,
      "id": "28445102",
      "field_search": "question",
      "question": "E hỏi chút ạ ip 6 lúc mới mua tắt nguồn cắm sạc bt có hiển thị lên %pin .qua 1tg sử dụng giờ tắt nguồn cắm sạc máy luôn tự khởi động lại là sao ạ.dt có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tất cả các dòng iPhone hiện tại thì không hiển thị phần trăm Pin khi tắt nguồn cắm sạc và mà sẽ tự động khởi động máy nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.11303,
      "id": "23654478",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có một thắc mắc về chức năng mở khoá bằng vân tay của chiếc điện thoại iphone 6 này, đó là mình chỉ cần lấy ngón tay (đã quét nhận vân tay) chạm vào phím home là có thể mở khoá hay mình phải nhấn vào phím home thì mới mở khoá được?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chỉ hỗ trợ mở khoá vân tay khi màn hình đã mở lên rồi nha, tắt màn hình chạm vào sẽ không mở được vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.070583,
      "id": "19657831",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình xài 5s mà mới bị tình trạng. Mở youtube ko có tiếng và nghe nhạc cũng ko có. Bấm phím tăng giảm âm lượng như mọi khi thì nó lại hiện lên tai nghe,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy thử xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.05608,
      "id": "22395344",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn dán cường lực vào máy iPhone 6.thi co ảnh hưởng gì đến màn hình cảm ứng K ạ",
      "answer": "Chào bạn,Miếng dán cường lực thì không ảnh hưởng đến màn hình cảm ứng của máy nha. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.022541,
      "id": "32000326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trưa nay mình mới sửa một số tên trong danh bạ và lỡ xoá tên của mình trong danh bạ luôn vì nghĩ k cần thiết. Sau đó thì thoát ra vào lại danh bạn thì mất đi ảnh của mình trong phần thẻ của bạn khi cài ảnh lại thì cũng k hiện lên dc. Sau đó vào cài đặt thì hình ảnh ID Apple cũng bị mất và cài lại cũng k hiện lên. Mong TGDD giải đáp giúp mình. Thanks",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh vào cài đặt > nhấn vào tài khoản iCloud > sửa > chọn ảnh đại diện là được anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.019554,
      "id": "26145115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s mình tải mãi mà ứng dụng không về mình phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.012959,
      "id": "23400334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là dạo này vào app store tải app về k đc. Tắt nguồn mở lại mới tải đc. Rồi vài ngày sau lại tải k đc lại phải tắt nguồn. Trường hợp này bị sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.007647,
      "id": "25695954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP 6 này không tắt được âm thanh khi mình bấm các số để gọi ý , nó kêu bip bip tìm mãi ko thấy chỗ tắt",
      "answer": "Chào bạn, Đây là thiết kế mặc định của máy nên không tắt được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.996497,
      "id": "27967020",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy Iphone6 của em bóp vào góc dưới bên phải loa có tiếng kêu là sao ạ? Có ảnh hưởng màn hình k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.993688,
      "id": "26471847",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thăm hiện tại mình đang sử dụng máy Nokia 5 mà nút cảm biến vân tay lại ko hoạt động và nút hình ở vuông để thoát khỏi những ứng dụng chạy nền ở ngoài ko hoạt động bây giờ phải làm sao tư vấn giúp mình cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.986249,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}